大家戒J還戒J，但一定要配合有性刺激！

叫係戒J唔係叫你練到自己性冷感！

其實戒J其間睇J圖或者遇到有吸引力異性會令到自己更加aggressive同陽光，令到自己好想要好進取，咁樣先係好事！

唔好諗住戒J就要戒J圖戒女人，因為性刺激一定要有先會增加雄性荷爾蒙，唔打J係為咗將男性荷爾蒙維持係高水平，令到身體不斷覺得未能滿足性慾再製造更加多荷爾蒙。

不斷受性刺激但又不斷唔滿足會驅使身體分泌多啲男性可以蒙多到你夠man夠陽光吸引到女人願意同你扑嘢為止。

所以戒J係要，但係性刺激要keep住有，所謂性刺激係講視覺刺激，言談中嘅flirting等等，唔係觸覺刺激，即係唔係叫你打飛機打一半！

明既就明啦！

推